富商楊家誠銅鑼灣酒店遇襲 兩男玻璃杯扑頭後逃去

昨日（8日）傍晚6時許，警方接獲銅鑼灣告士打道310號柏寧酒店職員報案，指一名60歲姓楊男子及兩名中年男子，在上址大堂因瑣事爭執，其後兩男懷疑分別以玻璃杯及手襲擊姓楊男子，其後逃去。消息指，該名遇襲男子為富商楊家誠。

警方接報到場，經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害，交由灣仔警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。楊家誠遇襲後頭部受傷，清醒被送往律敦治醫院治理。

兩名施襲者均年約50多歲，分別為約1.7米高，案發時身穿卡其色上衣、深色長褲男子，以及約1.75米高，案發時身穿黑色上衣、黑色長褲男子。警方仍追緝兩人。

富商楊家誠投資股票和賭場起家，2009年收購當時仍在英超的球會伯明翰逾九成股權，成為首位華人英超球會班主。2011年6月，他涉嫌洗黑錢7.2億元，在山頂白加道寓所被捕，至2014年3月罪成，判監6年，去年1月刑滿出獄。出獄前，區域法院在2018年12月曾頒令，充公楊家誠3.38億港元資產。

玻璃杯扑你個頭

又話有國安法香港會仲安全

咁有錢都中招

錢多多都遇襲
國安法

1989年，楊家誠到廣東省東莞市，從事不正當骨場舞廳等開發工作。

之後轉任職髮型師，早年曾任職於城中名媛愛光顧的Le Salon。1994年，在尖沙嘴帝苑酒店開設名為「 Vanity 」的髮型屋，其後在新世界酒店（後改稱九龍萬麗酒店，遺址位於現時的K11 MUSEA）開設分店，專做遊客及熟客生意，間中亦會親身落場向闊太提供性服務。

who

原來唔經唔覺佢已經坐完出咗冊喇 佢呢啲先係典型嘅洗黑錢

咁多億身家，去呢啲酒店
大學啲u女去開房都覺得唔夠豪華

酒杯扑你個頭
你阿媽話痛

提供性服務

經典

敲啊

冇國安法，佢已經死左啦。好似係。

上訴至終審法院失敗後，控方申請充公案中720億港元款項，楊家誠就此充公令提出擱置申請被拒絕。[16]2018年12月10日控辯雙方在區域法院達協議，區院頒下充公令，楊家誠需在12個月內清繳720億港元，如未能在限期內清繳，則可能會面臨10年刑期監禁。[17][18]

其實係咪破左產？720 億喎

又醒起當年高斯尼比伯明翰扑頭

咁 多有錢人比人斬 同比人扑

酒杯敲佢個頭

以為楊X誠邊個咁大膽

大家飲醉左啫

阿迷做？

佢係咪串過肥佬黎 寫到咁似打落水狗

維基百科架段野